[gay] 倒數2016的心事分享區 (10)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

長期pinned post:
淫零黃俊傑的狗帶乙條

你係唔係連 數字都唔識數

屌 唔撚記得改number
時空傳送門: